岩岩坐完出黎 想知16年李城點解咁勁

超晒班喎

成班精英做佢軍師
加上佢自己都係大師級
有幾難